美國：立即進行選舉 公民黨/民主黨：接受延任

11:20開始

重點

1. 杯葛立會使其失去合法性，區選已證明大多數人支持泛民。
2. 人民授權4年期限已到，臨時立會有人民授權係歪理。
3. 人大委任是非法，國際亦認同，泛民不應配合中央歪曲基本法。
4. 留守立會抗爭空間已不存在，聯合區議員成立「影子議會」議政。
5. 為下屆選舉爭取籌碼，如果下屆再DQ議員，泛民繼續杯葛。
6. 北京明顯派人放風希望泛民參加，如果泛民唔參加，等同開綠燈比美國制裁臨時立會議員、香港政府必定迎來更激烈嘅制裁。

點解個個討論林鄭個學位無人討論正經嘢

PUSH

飯民就黎傾掂數接受委任啦屌

Push

泰蟲屌你老母

推呢個

梁家傑屌你老母

連登仔屌你老母

渣哥屌你老母